係咪唔應該再留戀唔主動搵你嘅人？

好想每日都聽到你把聲

個心好唔舒服

聽日又要返工⋯
每日心裡面等待嘅就係可以同你傾下計⋯

情況同樓下差唔多

你主動搵人人亦能主動搵其他人

所以要學識自己收皮

聽到都心酸

人地都唔覆你啦...

尋晚又失眠了

啱啱佢又會做左少少主動 會問下我嘢

哈哈 秒秒回左